Je B-PERS O
vais O O
à O O
Rio B-LOC B-LOC
de I-LOC I-LOC
Janeiro I-LOC I-LOC
en O O
partant O O
de O O
Paris B-LOC B-LOC
. O O
Merci B-PERS O
Air B-ORG B-ORG
France I-ORG I-ORG
